## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

Функции необходимы для того, чтобы не загромождать код повторением одного и того же действия.
для этого это действие преобразуют в функцию и в дальнейшем, при необходимости ее вызывают и выполняют действие прописанное в функции.

2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Если аргумент не был передан, то метка для него имеет значение undefined.

